[又要屌903晴朗]潘小濤喺個節目度除咗鳩笑仲識做啲咩？

笑笑笑
口才又差
下次寫定稿先好做節目啦薯粉

有冇人可以話我知

林海峰啲gag要搵人笑搞下氣氛嘛

咁真係好難笑。。。

我覺得ky幾搞笑

好低汁 朝早聽881多

屌你講埋曬啲有味笑語
無聊到仆街

屌返工冇嘢先聽903
聽咗十幾廿年好少轉

正解！！！

根本881就菊花扮持平專業

真係完全唔好笑⋯
又唔係靚抽
又乜都唔敢講

唔明點解咁嘅口才可以做電台節目主持人
屌你小學生講嘢仲流利過佢

中國問題專家...淨係識講d老母係女人既野

9up到

我幾鍾意聽大浪喎，佢講啲爛gap其實同連登仔差唔多